高登

根據數據顯示，連登有70%post同高登一樣